救助!開機無反應...

想問下開機唔著不過check過底板燈有著咁其實係咩問題?(前排開機都有著燈不過會run左幾秒會自動熄機,要㩒多次開機先識run返正常)

Thx

抽插下條ram

都係唔得

重有d咩要check?

開關制壞

Gpu?

O~即係要買過個機殻?

唔好意思~知識有限,請問係?

搵第二條RAM試

你試下淨係插一條 ram
淨係插 0

都係唔得

試過幫FD 搞佢部腦
係張卡個插線位出事開唔到,你試下其他插頭?

試下short pw 睇下著唔著到

試下唔插ram 咩情況

唔插ram 著到機既咩

唔得 但係可以睇下 底板顯示咩error